俾屋企人見到係街食煙，點算好

請埋佢地食

我叫佢咪爆響口，唔係手尾長

Say sorry

係屋企食囉

怕俾人知就咪撚食啦
係咪男人嚟

我唔想俾老豆老母煩

對唔住，喺

霸氣mode:我食嘅唔係煙 係空虛

死煙剷
屌你老母

唔想俾佢哋煩
咁係咪一係戒咗佢
一係就同佢哋講清楚我係鍾意食煙囉
有咩問題呀

咁你*咪

其實我戒緊，食少左

我無做火車頭

邊個比煙錢

自己比咪講'自己錢想點洗就點洗啦'

戒緊

諗到樓主父母要白頭人送黑頭人好慘

做得煙剷，好快生 cancer 死

戒煙啦

我已經食緊5號仔，只不過係翻工個陣先食，係屋企唔會做依件事

我買小小野都俾人吊，但係啲錢係我自己翻工賺，咁你話食煙會點

有咩點，唔好驚爆大鑊啦，日日一齊住想瞞都唔瞞得幾多

爆下爆下就慣

咁咪開門見山同佢哋講戒緊
叫佢哋幫手提醒下你
一齊努力囉
真係咁怕俾人煩住哂就快啲戒甩佢

講真，我地唔食煙嘅人一聞就知一個人有無食煙

係煙剷先咁傻以為某啲場合、時間唔食就無人知。可能父母甚至身邊所有人，一早就知你食，不過唔知點開口同你講

既然戒就決心戒啦，之前識個同事真係話戒就戒，雖然佢話幾個月好辛苦，但之後都過得好好，個人仲精神晒

人滅口

請佢食支煙塞住佢把口